啱啱同個囡囡講句pickup line 佢笑到撲街

: 我
: 佢

我: may i get u a best line?
佢: yes?
我: ket or coke?

5ming==

渣ga-,-

通常best前面要用the。

原來你就係個個死毒撚
講完我都唔撚明，但又怕hurt到你，咪俾面你笑下囉

一卡傍身世界通行真係無吹水嫁..

尷唔尷

我呃唔少囡囡...

佢: #@(+^&$(#/;$)+%@#

牙喪入一入來幫利仔申請張白卡

哈哈

I put my lyric and my lifeline on the line
And ain't no limit when I might shine, might grind
You rollin' with it at the right time, right now

You probably think that you are better now, better now
You only say that 'cause I'm not around, not around
You know I never meant to let you down, let you down
Woulda gave you anything, woulda gave you everything

有冇翻譯..

你調戲我先

傻西歌

jer住個女人仔咁無風度

Jer緊首歌